黑社會派青年做鬼?????

我覺得有班青年既好癲
會唔會有咁既可能???

推

絕對有可能

成班後生得個勇字

真係好痴線

［正視聽］大家唔好再嘈啦

呢班後生好反常 點解會咁癲

睇live 有班痴咗線甘

我就係諗緊會唔會黑社會派黎

前面最激進個班一定係黑社會，最少十個 先帶得起情緒
大家要認真諗諗

個FEEL真係似黑社會

有啲似

有冇諗過有啲黑社會都仇警？

有錢就ok
你諗下上次721，有班都後生

應該有
警黑合作一齊派人做內應

記者都打埋

前果班真係似黑社會做鬼

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

係黑社會無疑

唔好再捉鬼啦好冇

最慘佢地利用咗熱血勇武嗰班嘅仇恨心態呀！

睇左咁耐直播
真正既前線就算比差佬射都好,幾嬲都好都一定會比救護過,記者影
圍警總果晚大家都好嬲,最後咪比救護過,新城市果晚圍狗圍左幾粒鐘
最後救護黎到咪又係比佢地走,點解今晚無啦啦咁做?實有D野

沒錯
好可疑

有堆五顏六色頭髮 包到冚哂 好癲

鬼煽動啲ON9仔又得唔得

有就實有
但仇警唔會走去打立場記者打救護

一定係黑社會 但係自己人都跟住起哄同跟住衝就唔用腦 仲未知個政府有幾陰險?

撐警大會咪派過黑社會囉
咁快唔記得
根本同一黨人

獨立思考

一隻手掌拍唔響

鬼真係鬼
捉鬼又係鬼

繼續聽日 塞爆機場離境

推！

pish

要贏就要冷靜，睇住NOW個直播，成班人圍人咁點贏？

要贏就要將D唔冷靜嘅人帶去一邊，等佢冷靜。

最緊要小心有鬼，尤其是D警察cosplay示威者，要小心！

依一杖要贏到底，所以要冷靜，唔好衝動。

香港人，加油！

[緊急分析]法！不！責！眾！

有都唔奇
手足完左今日 黎個賽後檢討

係人都知啦

機場成班外國人望住
黑警都唔敢郁

你同我講衝
衝你老母
鬼撚到

聽江湖朋友透露，有派人前線做野

有 650$ 人頭 7月1 個日都有

又係捉鬼post

得啦，前線全部都係鬼，全部都係on9

場運動唔係繼續啦

一早講撚左，上次派警察做卧底，今次梗唔會用同一招
比返黑社會做老本行，根本你就睇唔出

推爆呢個

極度唔冷靜

唔信係手足做
佢地都好和理非

啱呀，就係有人帶動，政府知班後生衝動，我帶十個八激進既人入場，已經可以帶晒一班衝動既後生仔

真？

前線朋友真係唔似唔比救護走，同打記者

有沒方法可認對？
拉佢走？定其他人一齊退後淨返佢哋係到？

捉咁又點，佢自己認係黑社會呀？黑社會做鬼唔會有證據比你搵到，除非你迫佢unlock wtsapp紀錄同影大頭起底。

你咁樣做得一捉錯人就仆街，肯定死硬

你唔附和或者阻止已經夠，咪撚捉鬼

不割蓆不篤灰

不割席
睇下幾時比不割席依三隻字玩死依場運動

明顯班on9勇武上晒腦

所謂道義只係戲劇渲染，黑社會只會利字當頭，而呢方面中共比咗好多錢佢地

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

未必係前線兄弟做，硬係覺得係黑社會混入黎
琴日有條友用黑社會語氣話咩保證人出唔返去

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

每次活動時, 可以set一個底線共識 有咩唔可以做, 唔可以過呢個底線
一來可以防鬼, 二來大家有個底線

相信係衝動多D，激於義義，受人疏擺。

鬼來的，不是我們和平示威人士

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

連登同溫層唔會見到呢樣野
仲好樂意去配合呢次中共對大陸人既維穩
同埋對香港示威係國際媒體污名化既行動

前線班大佬大晒架

初入行一定會。侵淫過成為蠱惑仔/女，會易受疏擺，走精面，攞著數。

要保持理智

有可疑，但不割蓆。
這証明要更多會在地表態的和理非臨場勸諭。

一定有後生黑社會收左錢黎搞事，
呢度好多人提醒過，你唔係佢地班人，
就要行開保持距離，而且要高呼黑社會打記者。

同意

打記者，打救護，一定係鬼
唔好諗割唔割，無論真定假鬼，在場人士一起要扎起佢地，等佢地冷靜又好，唔好俾佢地影響件事都好

信

佢比得你發現有鬼，就係想人疑心，
就會狂捉鬼，但鬼根本捉唔哂，
所以又有人疑心帶頭捉鬼嘅係鬼，之後大家鬼打鬼
既然核彈都唔割…
不割蓆，不督灰，不提光環
五大訴求，缺一不可

我覺得係後生嘅黑社會得個勇字，香港出黎示威嘅後生仔唔會咁癲咁暴力 ，最多咪封下路

maybe

只好大家留意多d
最緊要係頭腦清晰

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

面對鬼唔鬼抑或心中有無鬼
我地需要係最番自己
做自己最想做的決定
唔受人影響就夠

其實真係以武制暴先無人會怪

前線有黑社會

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

其實大家在場兄弟都要認住呢班打記者打救謢嘅人，留意一下佢哋嘅舉動，機場用唔到黑警強攻，相信一定會繼續派黑社會、公安...........等搞事！

尋晚圍大陸仔果班可能全部都係鬼
10隻鬼，其他全部記者都已經做到效果

唔主動捉 都要阻止佢傷害無辜既人 佢地會影響成場運動

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

好似0.1
不過唔係我
隨便起我底，睇我出過咩POST

推一定要冷靜！

果個金毛係警察黎啦

第五炮 尋日個金毛MK仔 唔好以為我唔知你係邊個 一早認證得你隻曱甴

第五炮 尋日個金毛MK仔 唔好以為我唔知你係邊個 一早認證得你隻曱甴

捉鬼真係無用, 如果佢做D一睇就知唔啱既野大把人去阻佢, 會猶豫就係因為佢地做緊既係我地覺得好marginal 既野
政府之前2個月一直有派鬼入黎, 你覺得佢地有無做到D咩? 我覺得佢地某程度上只係幫我地做左一D唔敢做既野, 同埋突破心理關口
佢要派鬼黎可以派100隻, 自編自導自演一班示威者去打人都得, 唔使帶風向要你地出手, 所以請大家唔好再諗點捉鬼

其實有鬼都唔怕 只要每個人都有獨立思考就冇咁大影響 例如教護一定放行

依班人好多次係（唔止今日）鏡頭前面起哄 叫記者影住佢地 講同一樣既野 勇武同和理非唔會割席
完全唔驚影到但係佢地裝備就咁一個普通口罩/巾